treeu仲有無得交5000蚊？

求問

無 因為你當含撚豬三大無到